今次個風苗柏好似熱狗咁

一時一樣
吹完西轉頭又吹返北邊，兩頭fing